上周五大埔開槍案提堂 18歲少年還押至明年6月再訊

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

一名18歲男子上周五晚（12月20日）在大埔翠屏花園被截查期間，涉嫌向警員開一槍，他被控有意圖而射擊及無牌管有槍械或彈藥罪，今早（12月23日）在粉嶺裁判法院提堂。 被告暫時毋須答辯，案件押後至明年6月8日再訊，等候警方化驗報告，被告無申請保釋，要還押看管。 被告亦涉及本月8日警方於多處檢獲武器的案件，他被控一項串謀有意圖而傷人罪，案件押後至明年2月18日，於東區裁判法院與同案其他被告合併處理。

屌你老母
老屈 還押半年 仆街

有險可守

-----------------
香港獨立，唯一出路

屌呀！未審先判坐半年

被告無申請保釋

開槍都幾難保釋

屌 半年

好難比你保釋

點保釋啊...正常情況下槍械案個官點會批先得
只不過還押半年係咩事法庭啲期有冇咁唔夠啊屌你

救手足，做陪審

唉

又屈坐半年監？

到時無罪

一定要追討政府所有賠償
包括精神損失
賠返幾百萬

警曱玩野啦，實話槍械報告要幾個月先得

其實還押係好合理
持槍係嚴重案件
不過黑警老屈就好唔合理

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

好撚慘

直接坐半年

其實我預佢4x歲先出得返黎
因為案情咁樣好難打得甩 撞正紅官仲要無得減刑
但依家咁樣長期還柙實在太濕鳩

未審先罰

有咩化驗要驗半年？